有冇人試過放屁太大力

唧左d 野出黎之後勁臭

濕熱，瀨屎

屎嚟㗎喎

可能係油

要飲菊花茶？

成個屎眼噴埋出黎

屎就屎啦

瀨c

有次太大力，條底衭穿咗

屌你瀨屎仔

要去柯屎都唔識

我試過同班fd傾計個陣太開心得制 一野放鬆左自己 之後就瀨左屎

仲以為太大力飛左上天

放嗰陣要識收

Crazy

放濕屁

試過離地2cm左右

原來咁多人玩屎

都話有油水，唔係固體

咩料